罪惡王冠會唔會第二季

祈

打電話問左大河內佢話可能會出,叫樓主買幾套BD先再考慮下

拯救世界卻失去了你

Btw人都死咗 重點等二季

樓豬啱啱開始睇動畫

睇咗兩年到 好後悔咁遲先睇
不過罪惡王冠個ending屈咗係個心度幾個月

甲鐵城會有

都有返啲安慰

係集個心度

點解呢D含家產end會期望有第二季

點解話係含家產

女主角死咗 男主角變變殘疾人 第二季可以做乜

甲鐵城根本已經係第二套罪惡王冠

主要角色大部分死哂
主角傷殘
敵人都正式玩完

個陣睇到我眼濕濕

垃圾中二病動畫都有人吹奏

正仆街嚟 係要作到咁慘

Ed very good

唔好意思

再出應該打外星人

唔好咁痴線啦

嫌未爛得哂，繼續虐待觀眾

未睇過

屍者的帝國咪係囉

上網睇吓先

你可以再早D問

呢套係第三套罪惡王冠

小弟依一兩年先睇

咁仲有兩套呢？

點解祈要死

正確啲講
第一套:罪惡王冠
第二套:屍者的帝國
第三套:甲鐵城的卡巴斯基

我淨係記得啲歌一流
同埋祭死個一幕

聽日睇屍者先
但啲人話甲鐵城唔好睇

同罪惡王冠差唔多級啦
因為啲人好鍾意講:舊野好過新野

啲歌我down哂落手機
由第一集啲歌已經吸引住我

咁吸引點解唔買正版支持
又話想有第二季

祭都唔夠祈好

有買呀

罪惡王冠好好睇囉

咁都幾個月

渣ga

又係劇情大暴走

見識少呀我

但我都係好鍾意睇

介紹你睇school days

介紹魔法戰爭

az

迷家

Charlotte

呢套野根本就係mv黎 主角係d歌

Egoist 先係主角，成套廿幾集只係廣告

罪惡王冠神作啊
可惜做得12集就完左

之後有班廢物出同人出到22集
好心唔識出就咪的啦，話佢係垃圾都侮辱緊垃圾

期待官方出續作

成套野既優點係咪淨係得創立左egoist

罪冠 睇到祭死左就灰

之後d 劇情都唔記得7788

裝機械鎧

心靈咁脆弱與其盼望一個happy ending，不如轉睇王道

同個伸縮海盜o黎一個漫長冒險啦

呢套撚野

Ego 好似3月先係台灣開完演唱會
Supercell Youtube好多其他歌
不過gc Op條女好似獨立左

睇你點睇⋯巴哈有幾個痴線佬用好多證據去嘗試證明女主角無死 好似無人駁到佢
不過一定唔會有第二季 你可以玩佢隻game 前傳黎
甲鐵城會有少少影子 不過套野做壞左 n多野夾落12集到⋯依加出第二季都怪怪地

多謝咁多位巴打解答
不過我都知冇咩可能會出

後面個十幾集有啲亂咁嚟

重記得最後影座塔「林」落嚟個吓真係sad到

三套都睇過，依家先知佢地有關係

人設囉，冇楪祈呢個image Egoist邊有咁多人J

三套野流程差唔多一模一樣仲要同班底

甲鐵城 ，正在有澤神寫歌

就係覺得好好睇先想有第二季

睇緊屍者

買本畫集j下算啦

睇魯魯修算啦

第三季幾時出
btw閪鳩硬

唔止supercell，仲係澤野新歌mv

後面真心覺得爛尾

吓 4集打後果D全部同人作品黎

睇完革命機就覺得gc都唔算太差

大河內作品你點排

有份操刀定佢寫

佢早期有份合寫既我都幾鍾意
overman唔知算唔算規格外不過我都鍾意
其他既話cg1>>>cg2>>>>>>>>>>>>>>>>>>>甲鐵城>>>>>>>gc>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>革命機

佢寫

我屌你老母大河內 還返祈比我啊

BTW DEPARTURES好撚正，而家聽返都會心UP

抱きしめて

垃圾甲鐵城竟然好過gc？

難分真與假...

甲鐵城垃鳩圾過gc 10倍wo

得罪講句革命機都好過套甲鐵城

甲鐵城好睇過1集

依首真係好好聽
巴打試下聽埋euterpe silence version

今日去咗mk搵楪祈隻黏土公仔買
搵咗成三粒鐘終於搵到隻
不過係老翻嚟
巴打們知唔知邊度有得買正版

上amazon買

女主角死左，男主角盲左點下一季成套最記得egoist，egoist d 歌我成日聽

會唔會送到返嚟先知係假嘢
未試過上網買嘢 屌細力啲

有評價 同amazon推薦既鋪頭
仲有啲係日本本身賣開figure既鋪頭黎
不過可能比市價貴啲
Facebook group 都可以去收下，不過我唔用Facebook 唔知流程如何

我依家上網睇吓啦 唔該巴打

歌確係高汁

依首我沖涼都聽

死肥倉